%@metapost:602dm06.mp
Voici une droite graduée représentée sur du papier millimétré.
\[\includegraphics{602dm06-2}\]
\begin{myenumerate}
\item Indique les abscisses des points $E$, $I$, $A$ et $X$.
\item Place les points $M$, $C$, $U$ et $D$ d'abscisses respectives
0,9 ; 0,73 ; 1,05 ; 0,45.\par Quel mot lit-on ?
\item Range les huit abscisses par ordre décroissant.
\end{myenumerate}